自從上個禮拜跑咗10km...

我啲體能好咗好多
但係就不停甩頭髮

代表啲咩

你仆街啦

之後要堅持日日跑10km,掌上握，sit up等等每日100下

要做S級英雄了